做緊步兵既 可唔可以分享下月入幾多

做邊間
做邊區
做左幾耐咁
想入行

搵唔到錢,算啦
利申：袋鼠

幾百蚊一個星期

Part time?

一日做足10個鐘，做足30日
當一個鐘2單點都有15000up

點解唔做看更

一個鐘得一單....

係唔係你果區難做

可唔可以熊貓 袋鼠 u巴 三開接單

理論上無話唔得,但我望少部機十零秒,就比人搶單

當挽下就算,想full time 除非你有電單車

做步兵ft，不如返地盤

見到好吸引

單車得唔得

一星期70hrs

8-90k average

我個區唔難，不過係疫區
暫時唔做住

三萬

辛苦錢

ok ah 😂佢改左制,賺少好多

2百萬？
年薪

辛苦又唔算，不過冇單個陣冇地方hea
特別依家呢段時間，麥記都冇得坐

可能佢收開越南盾

要無時無刻望住有冇單好攰

其實多唔多單做？

好睇地區

3萬幾

m

2men-thousand

點解唔做收銀 起碼唔使行唔使曬有冷氣

捉到一隻

一日70hrs

800-900k average

2 million

嗰條戇鳩仔日撚日出廢po，仲要個個po都可以去騎劫m
一早block 柒咗

係呀
放工放假開黎攝下時間

利申袋鼠

邊有搶單呢樣野
最多咪話你miss單

睇時段啦
我岩岩1900-2100做得4單

邊區 想做
你一日做幾多個鐘？
想用風火輪幫手

萬咪men-thousand囉依家邊個係死文盲呀

好睇邊間公司
個期有咩promo

用風火輪隨時做義工
而家黑警捉人捉得好密

有時俾完外賣咪咁快走先得架
有禮貌慢慢黎我會俾tips
走夾唔抖果d我都未拎tips出黎就走撚左去

一日做足10個鐘，做足30日你鐵人?

挽你老母個臭閪

你可以入依個gp睇下

點解無人講月入

又玩

又黎

挽咩？挽外賣袋？

又撚到狗

認真答
一星期做5日
4-5月最好生意有16,7k
今個月10k

唔好答邊區 有狗mon post

幾十幾一日，最好搵係uber

其實m係代表man1m緊係代表一萬

我都想入行

咁有幾多錢？

同埋係咪可以自由揀日字同時間？

如果每日淨係做晚市三粒鐘賺下零用大概會有幾錢日?

個個都趕住接下一單啊嘛

認真 識panda差仔步兵 日日起碼30單up
一日最小搵1000

如果努力日日做有$15000

但你唔可以唔接單 一接少 漏左 評分一低就柒架啦
玩左一星期當踩下單車曬太陽

好難答你 區區唔同

你嗰區呢?
都只係想知大概

ching做新市鎮？

上年個陣一個月做到100-170/hr
依家做到趕頭趕命先70 $

依家做緊嘅人點會話好搵
多咗人做咪少咗機會送囉

係呀 輕鬆做唔chur

講月薪無用，大把翻咗12,15hr 都話自己月入20k

用滑板車最有效率

通常1hr/1hr45m/2hr/2hr45m/3hr一更
每個禮拜出一次 都可以執dum出嚟啲更
返唔到都可以放出去 有人拎就無事
無限你返幾更

送餐師
有冇得charter

你條弱智縮返落你老母西到啦
問你搵幾錢一個月,你答我一個月糧呀
抵你成世做外賣仔

又嚟

待遇同人工黎講熊貓最差
利新剩係唔做熊

咁當大概$60/hr
有多當中獎

Thx bro

m=mosquito
2m係兩蚊啊大陸仔

當落街散步執到錢個心態會平衡返啲

一日返48個鐘，一個鐘得兩單，你可以計下數

咁你上面又打m

我見個fd電單車好似幾好搵
本身有車既可以玩下
一單好似50蚊
得閑做下當賺下零用都唔錯

認真，1個鐘做12單，月入5萬

玩爛左喇

唔好勞氣驚你睇唔明 依家我地就係講緊m係萬

老細 多多關照

當減肥

啲單嘅錢係點計？ 愈遠愈多?

咁撚快就比人騎劫左
低做外賣仔

[/quote]老細 多多關照[/quote]

呢個粉樣「墨墨」（墨小鯊) 幾時收皮？真的好嘔心、好cheap！
唔好再咁低能啦！自卑又要炫富，做永明金融！
價值觀錯晒！教壞人！ 外在同內心都一樣醜惡
IG買假粉呃like係事實！無誠信既人仲sell 保險、基金，當人係水魚咋！
收皮啦！ 佢仲叫D毒男課金俾佢！小喇媽！
佢好鍾意「欽敬」！！邊個既「欽敬」？真係Cheap精！

通常會俾幾錢TIPS?

不嬲1m都等於1 million
國際通用

連登仔做麥記都一樣50k 月入嫁

字都唔識多隻仲可以咁串,抵送外賣啦

美軍？

同早幾個月差好遠了

利申：袋鼠

m唔係解蚊咩？
兩蚊吖嘛

一個鐘一單，有時冇，做義工

撞到同事咪好尷尬

唔洗同佢地嘈架淘寶仔用果2m仲好洗過200萬啦 佢地細佬仔唔識淘寶

認真唔好賺，千其唔好做。
利申，中伏

其實啲單係點計錢
有時啲單 廿蚊就送 唔敢試
驚比人心諗廿蚊野都要送貨

有幾
咪話自己行緊街
咁啱經過

4個weekend做左20張

勁

依家熊貓同埋袋鼠係咪都要著制服

搵錢都會比人笑？

你肯定唔係步兵先
當你600尾，700張單
平均1單有40蚊

邊間步兵有40蚊單咁高？